14抗爭者經水渠成功逃出生天

周二入夜後被困理大內已餘下不足百人，昨晚雖有人成功由天橋游繩逃走，但事後被警方發現堵塞，並派重兵監視。留守人士別無選擇下，嘗試研究由水渠逃走。周二晚8時許，17人打開理大內其中一個水渠蓋，眾人經商討後，嘗試冒險爬入水渠。可是，水渠內漆黑一片，水深過肩，當中3人害怕而折返，其餘人士則繼續摸黑尋出路。3名折返的人士雖已全身濕透，但不敢離開，一直在渠口等待消息。面對手足們生死未卜，3人焦急萬分。

約2個多小時後，晚上近11時，終於迎來好消息。據知14名抗爭者已成功由水渠逃離理大，並安全登車離去，理大的留守者得悉喜訊，也鬆一口氣。

屌，為甚麼報警，靜靜地走啦

靜呀
果3條友

留低個3個實後悔死

唔怪你地 你地都係擔心戰友
唔可以再用

已經分化緊了 個3個擺明心理不平衡先報料

唔會，真係驚既話真係唔會後悔

好撚擔心佢地呀屌
冇事就好喇

人地成功 點會一絲絲後悔都無

你老母俾狗屌

用繩定位，一個一個走，2公里唔係好遠，第一批死唔去，一定無事，黃了就無啦

邊有報警

見消防到場

啲人唔睇文

無啦 新聞報左仲邊有
狗而家實拎圖則封死每一個渠口

調返轉頭諗，我地可否帶潛水裝備經水渠入去救人

未報之前或者得
而家唔得

要諗過其他辦法

拉

報警on 9

Push 加油

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

但d狗都無可能守晒咁多個渠

每個渠派一個都夠啦

但入面有便衣狗

屌靜呀 一陣啲狗又重兵守住坑渠

月黑高飛

真係驚嘅無計

比你屌

水深及肩真係好大勇氣

班狗一定無可以封哂所有渠

果三個係咪就係低溫症果三個？

水渠好多菌
希望班手足冇事

計好時間
落單狗

佢一見到拔槍射腳都夠做
而家黑警開槍香港人都唔q理

理大手足全部都係軍人

消防都要孭樽落去
佢地究竟就咁落去仲安全出嚟
真係好勁好有勇氣

又少一條路

好波

痴撚線

以前睇月黑高飛諗真係要好大勇氣

報警係啱 無人知佢地走唔走到 報左警 搵到人喺入面通常都係就焗死 搵唔到即係走甩 點都啱

14個番晒屋企
Good

靜啦屌你老母

而家入面大概重有幾多人？

14個享受人生
剩底3個十年監

屌蘋果靜啦

知唔知咩叫低調

出刀

屌比你快過我

到時14個打一個

屌你 連消防都出動埋
班曱甴會唔知？
蘋果肯定知道黃左先報喜

[國際戰線] - 對家恐怖文宣 快啲去反攻負評

上面 走唔到嘅人擔心前面出事 報咗消防啦

有冇渠直出維港

All or Nothing 呢啲時候勇氣好重要

要睇果個人寧願後悔死 浸死 定比沼氣毒死
唔係個個夠膽搵命搏

咁近海可能有

有人走到，警察蝕左咩？

對驚曱甴嘅我嚟講真係做唔到

自己唔敢行無必死決心怪得邊個

屌 做香港人要做到咁撚樣

心理不平衡
用埋d大陸同字露哂底

小心沼氣中毒 btw走到係好事

剩低個3個係監獄十年後悔

所以真係要好大勇氣
好彩最後all in成功

其實真係好鬼危險

理大之戰簡直可以拍電影

死係渠到係好痛苦既事
真係要好撚大勇氣先得
呢批係真勇士

十年定曱甴 你揀

但呢條路己經死左

係極危險，途中是但一個恐懼戰發左隨時害全家...

辛苦啦，天氣凍咗，屋企要床要人

On79
你敢講你咁多年講野未試過講心理不平衡？

渠口唔會一次過上到14個掛

好撚勁

我都想問呢句係大陸野黎咩？

痴線架 點解香港人會被人逼到要用水渠走

係
講真兩粒幾鐘唔見班隊友出到去
好難唔擔心報消防

唔忿氣就唔忿氣啦
心理不平衡你老母咩

14個 我係警察一槍一件
上得渠多數無乜力 再用警棍亂打

唉好擔心

邊度睇到2公里。

屌 好心呢d成功左幾多個咪報啦

理大咁多工程系
平時上堂就係拎住理工D圖紙學野

部分連登毒撚就係咁on9
未出過街 同人少接觸 成日活係自己世界

學生真的很勇敢

實勇武

水渠未必得一個出口 最好帶埋電筒入去

我唔想知呀

水深及肩應該係雨水井？ 係未理工大學通去海榜既渠？

真人真事
拍電影都得

痴撚線
真係好叻仔
以前睇戲會少鳩d人爬窗走
依家睇到咁真係好感動

係好彩走到
突然有水全滿果陣就佢三個好彩
報警都係唔想佢地有事

狗咁慘要捐水渠？

呢14個真係應得屌你咁撚大膽嘅

你可以以更好既字代替我講既野
但呢就唔等於「心理不平衡」係大陸字囉

傻鳩

call消防嗰3位應該係怕前面個批出咗事先報
勿分化

你真心覺得冇卧底？
估計最少5個或以上

push

真係無事就好

我都諗起佢

黑撚到咁 有怪獸你都未必見到啦

忍者龜

唔報 真係出事死左就冇人知
報左 就小條路走
你地會點揀

睇字都感受佢地走到出來個種喜悅

其實剩低嘅人都唔夠100人
啲黑警守渠做咩啊
仲有其實有好多渠可以走
只係睇你有幾多恆心行幾遠
啲渠我諗之後都冇人走㗎啦
又無圖又臭睇點走

三毛 拉

好勇敢

咁多種死法比沼氣毒死真係唔掂

我咁都三毛
屌 唔好老屈啦

上面呀 要搵人跟你果陣比人spot到

其實有時唔明點解仲會有人接受tvb訪問，同埋個手足發現tvb記者個陣唔係叫佢交張卡出黎，點解仲有片播出黎？

神奇超卓

係好撚勁
勁到仆街

仲要極危險 想象唔到係點

做工程見過人開井蓋
一開成百隻大強走黎走去

學成功個14個
盲人摸象咁囉

你寧願比人答暴動坐6-7年定臭一陣

踢番隻狗落去

放心
黃左之後一定重兵守, 可以話冇乜機會走了
但留得到依家既,我相信佢地有種寧願浸死都唔想十年既決心

叻仔叻女 要撐住

馬後炮 同埋你用好有食花生mode

蘋果報出黎想點

We are peanut eaters
Aren’t we?

點解會黃左

要小心呀

我諗起孤星淚最後valjean都孭住marius係水渠走
Cls香港 仲要真係用番電影情節
欣賞你地勇氣

無啦 你當班狗流

即係poly入面既人同傳媒講?

你可唔可以delete左個post, 你係咪想害死其他未有既人

沉日有軍師post 有人講過呢個方法
仲話自己行開山
我好感動各位冷靜軍師冇放棄之餘 仲幫到手

唔識游水的真係驚
但果3個報料又真心on9

你地真係好叻

搵命博博到，真係拍戲都拍唔出

Prison break 享米高都係靠尼招

就算比沼氣毒死 都好過被黑警打死
呢個唔係身體痛唔痛苦嘅問題，係意志嘅問題
士可殺不可辱

當然最好手足都最平安啦

求生意志

真係好勁同好勇敢 睇哂水位渠圖仲要夠膽先做到

新聞都出埋啦仲靜乜鳩

點解報？走晒先講唔得咩？

報咗警，之後消防蛙人到埋poly先出新聞

如果係堅堅佩服

之前學生流出手機直播班警犬都爆到入去拉人，警犬入得去就可以變裝扮手足

留低果三個 比人發現蛛絲馬跡？

感動 要係幾壓迫情況下先會有咁嘅決定

封鎖線會越加越大

孤星淚
消防蛙人到埋先出新聞

收皮啦 講得咁輕鬆帶過

月黑高飛竟然發生喺香港

點解會報警.... 佢地出到去既話回報消息就有機會帶曬全部人走

講真，係poly走到果班直頭有資格做特種部隊
果份勇氣好唔簡單

好勇 如果女仔入咁污糟既屎水到行 又唔知行幾耐 仲可能有野咬 又會浸到個閪或者j 諗到都

14位勇武義士請受小弟一拜

最緊要果十幾個行水渠既勇者返到屋企姐。

希望他朝一日如果光復到嘅可以搵返班手足講返個故事再拍電影傳頌畀後人知

應該真係行雨水渠

真係點都死既話
不如博一博

手足創意層出不窮

你寧願比臭水浸閪定比臭鳩插閪

可能果3個驚其餘14個有機會gg, 加上佢三個無論如何都唔會克服到爬渠恐懼，所以報定驚以防萬一

是勇者不必怕

果陣睇真係起雞皮

走晒啦11點幾

最緊要個14個都平安無事

BioHazard 入左水管

呢啲水渠好鬼污糟，記得砌底消毒全身

The Shawshank redemption

點封...

領隊果個真係有勇有謀

上面都成百隻人形甲甴啦

少擔心
香港警察是最棒棒的

真係擔心死太感動

每個渠口都派狗守
有幾難

黑警強姦都唔係第一日既趣聞啦

風險與回報問題而已

我會咁思考：
如果不幸身亡，報左都無用。
如果佢地仲係搵緊路，報警等於收隊友皮
如果成功，報警等於無左條路

結論：唔報

9點走
過左一陣冇動靜緊係驚

走到就好辛苦曬啦手足

應該有豬咀?

屌你老味....

痴撚線咪害死人啦

呢14個好勇, 經此一役後, 一定升lvl

報警做乜

屌 點會無

你知唔知係可以通到去海
去到好遠都得
你剩低80-90人
派幾千人重兵留喺紅磡守渠做乜鳩
仲有你唔好唔記得唔識游水嘅9成9唔敢落去

欣賞你既思路，但可以考慮既係

唔識游水都咁勇

On 9 P牌死撚開啦，好好笑咩？

bio 果d 都好行

今次大步攬過你哋14個就係好兄弟

你自己係 唔好拖埋其他人落水
我地識擔心手足

迫到人咁樣，入渠前仲係學生，岀渠後已經係準游擊隊

沼氣有毒係豬嘴過濾得到嘅咩??

有豬咀只係防到毒氣
但一樣係無氧氣，無氧氣係最大問題
不過近排train慣戴mask，可能習慣咗氧氣量低？

豬咀邊夠頂呢啲 落去做野d worker應該個個都帶氧氣筒

Bio果d緊係好行啦
美國 水管 幾撚大

留到呢一刻嘅都應該係死侍，有咩做唔出

如果條渠直出維港，水深肯定過頭，無可能可以生勾勾出返黎

我都識 但同時食緊花生
兩者無衝突囉

唔識游水真係會驚

自己友報？ 唔抵得有人走到？ 佢哋又知佢哋走到？

I love u all

其實唔止14個
之前都走咗兩批再加多30幾人

有勇有謀 ！

我唔覺佢地會咩氧氣桶
但點都好 最後走得出係叻既

唔想最後見到14條浮屍?

清水係直出維港
但有3m x 3m
過到去就淨返氧氣問題

應該有圖，工程仔發輝小宇宙

老老77 敢走渠呢條路果d 都走晒落去
之後唔敢行呢條路ge 報都 正常
唔通唔報 佢地又會敢走...

其實係好撚好彩
水位 沼氣 病菌 呢d好難預計

都係果句，執返條命返到屋企一路平安啦。

希望14個手足做好善後工作。始終入面太多cam

人哋後唔後悔唔到你講

米能再討論屌LA星， 但向上遊行應該安全D

有人成功就咪報警

佢地落個條圓蓋雨水渠黎
雨水渠情況比較好
正路無沼氣
poly咁大 照計唔只一個位有雨水渠出街
有無人睇圖救埋入面d手足

對於你唔理解我呢番話 我唔怪你

唔係臭一陣唔大把，係搵命搏架ching
無啦啦落雨升水位/中毒死都有可能，仲要又黑又臭。一諗到自己最後可能慘死污水渠個情境真係唔係個個有bold架。真心勇

其實得一條路。無咩轉折，相信有工程系睇過圖先行。

靜啦！

但係人地有哂map

真 理工大學

而家黃左 好難再用第二次

應該唔會 行渠真係好撚危險好撚恐怖
一落去就唔知會行去邊加上又黑又凍仲要水深過肩
絕對唔係普通勇氣嚟

我認同佢地有勇有謀

有MAP 又話你知咩， 做開工程狗個D 實識

點解爆左出黎

其實一直都冇揚出去
係直至到今次嗰14個走咗之後就出左呢單野
不過最緊要係安全出到黎就得啦

海空都用過了，用過D方法就失效了，仲有一個方法唔知得唔得，有無睇過電影盜海豪情之類既電影，有無邊個手足識玩真大型魔術，即係掩眼法，如果可以去表現大衛高柏輝變走自由神像咁既表演娛樂吓大家就好。

屌你游游下水見到前面有隻畜龍企喺水度實嚇到瀨屎

唔怪佢地，佢地都係擔心手足者

消防話14個有4個唔識

搵命博

求生技能
一定要一班人遊蠅落去行拉住行
就算有一個暈左 其他人要拉埋佢走

天祐義民

消防？？

同一個諗法！
但依家………

咁除左同佢打過
諗唔到有咩方法

神作竟然可以係現實中發生

咪係，如果走過兩批驚乜春

佢博屌㗎 依個post佢每個留言都係博屌

真係好在冇落雨咋

不過呢排乾到咁，應該有考慮過天氣

可以拎黎拍戲的

卧底都吹佢地唔漲
邊有卧底會搵命搏

其實可以即時上網call圖
工程仔實識

利申 物管狗

雨水渠應該有人教路
出口即接

估唔到shawshank redemption可以係現實發生, 仲要係香港...

屌 我認真討論又比人鬧

一定變左勇武中既精英

我都估唔到
我cs 用既閃光彈
會有一日 係香港比人用返轉頭

冇事就好
好人一世平安

希望冇曝光到條路出嚟
俾其他手足走啦

香港人真係

走晒先報得唔得

Shawshank Redemption.

報: 有機會14個手足救得返，但14個手足比差佬搭左都仲有機會變晒屍體 + 其他手足走唔到
唔報: 有機會14個手足變晒屍體 + 其他手足有機會跟住走到

其實點解要報呢

屌細細聲

唔好玩
我地都知
mon po狗 點會唔知

冷靜諗下會唔會其實放流料呢
引黑警去睇渠
之後又唔知邊到走
但係應該又唔會咁醒
唔知真定假呢

但點解要爆出黎

入面都冇人啦

諗下俾狗毒打折磨死，就孤注一擲了
有人問點開蓋，點都帶少少架生
又或者做晒部署聯絡啦
勇武唔似我們咁渣仔

起碼未知邊條路線邊個渠口

留係理大唔等於有參加暴動

強烈建議去body check下

水今深，我諗佢地應該係等得太耐冇消息，驚手足係入面有事先報消防姐

啲黑警會唔會守渠口呢 不過咁 周圍都有渠口 要守幾多個位先得

我唔想知唔好話我知

[member咁]我都相信佢地應該睇咗map先入去，如果唔係同送死冇分[/member]

問折返個3個

真係忍者龜咁

你老母生咗你隻愛茲狗就真係後悔啦

可以改編拍電影

無消息返，怕佢地死左無人知啊。

手足唔該而唔係討論呢啲嘢嘅時候，要講就煲底見到再詳談

收皮啦
14個手足都搵命博

有卧底潛伏架嘛

果3個唔報 就有機會做殺人犯 見死不求

報都無辦法

都係果句
而家得返80-90人
攞咁多狗去守黎做咩
仲要四通八達好撚多渠

我唔想知囉，話撚知你咩方法

卧底會同你搏命爬渠？

估計睇圖知邊度走，再揾人接應！

其實未絕路，最重要有圖，及知自己那裡走，犬冇可能守曬！

淺談雨傘

1.
拎遮要擋身
狗會打腳
個頭可以探岀去視察
聽到開槍聲再即刻縮返入去
d彈有飛行時間㗎
聽到聲再即刻縮返入去係完全夠時間！
唔要見到再有手足擔落雨遮

2.
另外要跑嘅時候請收遮跑
開住遮一來會有風阻
二來你會阻到隔離嗰個

3.
擔遮時請顧及周圍嘅人
成日都比隊個頭
雖然有頭盔姐

4.
擔遮時切勿阻擋手足視野
我哋冇足夠訓練
冇視野嘅話會好冇安全感
所以講唔好阻到手足視野

最後一樣唔夠遮嘅事都想講一講
就係唔該拉住前面手足個袋！
你要走ok 你要退 ok
但係唔該你要比前過你嘅人知你要退！
請唔好自私
大家係要齊上！ 都要齊落！
要退都好，一齊退！

呢啲真係要share比鬼佬睇

其實一濕就無用，佢地都真係好好野，咁都走到
賜酒

呢度D人痴線
諗野仲低智過D警犬
點贏呀

其實好心up，都唔知為乜好似走難咁，無啦啦做左人質，仲要搵命博。

好彩走到
好擔心

入得去果班

肯定唔會係臥底

建議呢14人可以組小隊

入去渠真係搵命博

又黑 又唔知有無咩毒氣 又有機浸死

臥底點會同你玩 一陣隨時 十幾條屍上頭條

走到果14個一定開心到喊死

果三個人完全係殺人兇手 你地三個殺左一百人
你地不如考量下自殺死?

搵番真係有post話尋晩開始有人走

我以前公司後門有蓋
一開唔嘛甲由仲勁多蜈蚣
我尾房做野,次次都勁多條爬左入黎
做做下野見到有條嚇到仆街

全部一定要健康安全

我都奇 點解poly教building service 都可以無人嚟返啲圖則做嘢

其實入面重有幾多人

Shankshaw Redemption

因為你地三個垃圾 害死曬所有人 地盤仲要有CAM 一查完全死曬
多L謝阿 因為你地三件垃圾
真係死L左佢啦

啲狗唔會喺水渠入面等人咁癲掛，但係揚咗要行遠啲先上返地面

至高無上嘅respect

穩坐10年 or 搏一鋪
比我係poly都可能搏
寧願搏一鋪都唔想屈服係極權

臨死冇人會怕呢d野

要比個型d既名佢地
水鬼14人

咪再推啦，陣間大搜捕就gg

再走遠啲應該有其他渠口

真，唔好成日亂屌記者
反正都黃咗，報個好消息冇咩問題

果3個可能就係岩岩想突圍當中

好危險好彩冇事
點解香港人要咁慘
黑警死全家啦

爬上塊面度都死啦仲要可能成千上萬隻

其實同身高很大關係，根本唔係人人得

廢話

水深竟然過肩
我想知 水位會唔會突然之間升高
如果會係咩原因 係咪經雨水渠流入去嘅水就係嗰度
如果突然之間升高又喺入面咪好危險
會浸死架！！！！

希望真係走到

香港人真係有好強嘅走難dna

有幽閉恐懼症

雨水渠只有雨水流大海，雨水不會釋出沼氣，所以識游水就得。
污水渠因為有屎，先至會有沼氣。

有圖有路線既話
其實有冇機會diy幾個氧氣筒入去用
咁樣走到真係好精英
特種部隊級數

講真 浸到上心口
大家都係怕手足會出事先報料
佢哋喺入面捱咗幾日 精神同肉體又到極限
如果班手足死咗 佢哋一定會後悔一世
體諒下佢哋啦

但立場咁報.....希望炒車...

望就望被捕人士唔識得個14個人囉

剪頭髮掉衫執屋 d野咁臭唔好要

雨水渠都有樹葉既......................
樹葉都會有沼氣

都話光復後

公道講句
入面始終有記者
你爬渠爬牆基本上都好易通天

點解依個世界緊係有咁多蠢人
你走到 仲有好多人未走既我屌

咁就一齊拉啦 頂你

用繩嘅話只要有一個到左
之後可以狗衝
而家點算

有曱甴 蜈蚣 應該係污水井
開過清水井 清水井得雨水無污物
通常有一兩隻曱甴

靜啦屌你老母!

唔好怪報個啲啦
佢地都係過唔到自己良心，
驚有人因為佢地無報而失救已死

駁錯另計

所以話
香港人無得當兵真係浪費哂
香港人適應能力強
打仗真係好勁

果d係卧底定係喬裝警先?
兩種程度黎

一種穿煲會冇命，唔夠料唔成功都唔可以現身，睇戲見得多，現實你都幾難搵到個。

喬裝果種就連電視台記者攝影師都睇得出，穿左煲比人鶳都係見血，最後結果都係行得走得。

睇字都覺得好險 呢批係真勇士

有咩好笑？
係笑到喊
希望你知道連登表情有咩意思
唔好再駁嘴

解圍後一定有記者落去探險 等睇

條筒咁細邊有可能 fake new

其實唔難

出左去手足都要小心有cam
燒衫燒頭髮要做足

坐十年 定忍臭，沼氣摸黑兩公里...

剪頭髮

你真係憨鳩馬後炮
如果個14個係就死比蛙人救返你會唔會咁講？
佢地成功好大程度係運氣
根本唔係話佢地得其他個100個都得

返屋企歎冷氣啦垃圾

應該有diy

想係水入面打架真係諗多左對面入得水實係當特種部隊訓練過

好彩最近無落雨

手足

岩,咪就係你呢D蠢人
一早黃左,仲要叫埋消防
而家件事過左報喜有咩問題?

蘋果係咪智障嫁

其實如果poly 入面有鬼, 難聽啲講之後都有機會捉返。。。最怕係有鬼點佢地去。。。希望唔係啦

太好啦

但係 果3個爬返出黎 同 消防 係今朝已經黎左

而家夜晚又走到?

咪撚再報呢啲得唔得 以後先報喇

老實講 有人駁錯 不過唔會多 係無咩沼氣既
但其實香港後生有幾多面對過咁惡劣嘅環境

唔係現場拘捕，最多打一身，告唔入

唔好on9，兩樣都根本唔會有
班狗咁錫身，連落單跑多兩步都俾commander喝住狂屌，你覺得會敢搵人混入poly？係入面比我地溶咗都似呀

Block7果條撚樣啦

尊嚴

不過手足走到實在太好

好嘢！聽講佢地黎明時分會飛天出黎

係咪史上第一個示威到要用坑渠嘅地方
我以為007先會咁
可以寫入歷史

痴線 真。prison break

Tvb報咗黃咗蘋果先報

呢款雨水渠黎，污水一落就暈撚咗喇

屎渠都殺啦

雨水渠
非雨季，近月無落雨
天佑手足

所以未可以叫逃出生天，一日未到終點都唔可以鬆懈。14位勇士，加油！

點解香港人要活得咁無尊嚴

條友好偏激 個3個應該係驚佢地唔知有無生命危險
過左好耐先報 如果佢地成功就走左 唔成功就消防救
得返100人實好多境頭同鬼一路跟住 一係就無諗住走

其實報得出嚟起碼隔咗半日
因為今日都有新聞報咗消防入渠救人
正如前晚游繩走 記者都忍得手冇live

其實好可悲 香港竟然被人迫成咁

泳池有吸水機 有電線碌 有水喉 可以放好多水

有沼氣好危險，唔止易焗死，用手機或電筒會好易爆炸

屌你地推乜撚野post呀

渠蓋唔係好重架咩?

anyway 走得出就好,手足們返屋企抖抖啦
adore

巴黎其實係水道黎既。

你老母 你有無良知 人地係擔心手足安全囉 屌你老母 無腦就咪撚開聲 死負撚

👏🏻👏🏻👏🏻辛苦哂手足
平安回家
好好仔息再戰💪🏻💪🏻多謝哂你地

好值得拍完一代一代傳落去警醒每代人無民主嘅下場 你想唔想你個仔係入面？

但天氣凍D小強唔見哂喎

繼續留守, 長磨必贏, 相信我

唔好亂講野啦 有沼氣就好危險
唔建議用渠走 今次好彩咋

肯定咩都唔帶 熄電話留到最後 一係就入廁所開機一日報一次平安 一直觀察就算

會哈會用Gps 去到出去一定距離就得啦？

刺激1995

而家仲有無手足喺理大?

我有渠圖呀, 係咪想組隊去營救呀?

我初做地盤時開過雨水箱形渠，一開十幾廿隻曱甴蜂湧而出。

其實雨水渠都係非常污糟同危險(硫化氫，甲烷氣)，周街d舖頭街市都會倒污水落咖哩缸(路邊收水井)，越少水流既渠就越易積聚污染物。

落埋渠下面守

個程節應該係先去library 搵渠圖

喺哂條渠入面咋嘛 你估死哂咩

仲要對外宣稱糧食充足 住3個月不成問題
相反 紅隧塞3個月

lm

我諗走到嗰啲都要買定機票

乜9呀
唔忿氣同心理不平衡都唔同意思

又係BBC

雨水渠較大，沼氣爆炸風險低，但最危險其實係硫化氫，濃度高會失去嗅覺同暈倒，會中毒。

唔係咁易... 唉
分分鐘死撚咗冇人知

空城計

完全係一次絕地求生。克服咗哩一次嘅磨練，佢哋嘅心理負荷能力一定會增強好多。辛苦手足，為香港捱咗哩啲苦。

想同班曱甴講，你以為圍Poly一役可以趕絕勇武？其實唔會。未係勇武嘅會因此轉化做勇武，而破網嘅勇武出到嚟只會因為經歷過生死關頭變得比之前更勇。

買直航機票去目的地，快走無時間了

唔好懶醒THX

Library應該無，但做地盤好多公司都有，我估應該今次係靠地盤佬俠義幫助脫險。

係 如果係餓底最多報出去有人爬渠走但一定唔會陪佢地爬先

真心，唔好經渠走，好大風險，有機會氧氣不足，又有機會有沼氣，洪水

希望各位手足再諗其他方法，唔好急

俾我都搏

戰略差少少，應該過左要比d留守學校嘅手足

近近地走轉台灣
再唔係去德國 / 澳洲

擔心戰友有咩問題？我覺得無問題

因為佢地唔想手足死，所以報警。係你，會點做？

你哋係我見過最勇敢嘅抗爭者
又游繩 又水渠 十足十電影咁勇
喺Poly嘅每一位都好勁 唔好放棄呀

唔怪得報警果幾個 14條人命呀

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

點解篇文話等左2個鐘 晚上11點得知安全
我印象中午睇過經渠道走但失蹤
係2單唔同

最後嗰句真係肯定，破網而出嘅勇武同V煞入面浴火重生嘅儀式一樣

啲水臭嗎

我收到料係有警察收左錢已經偷偷放走幾位手足,但係邊個位放走我就唔知

咁我情願死啊 好撚恐怖喎ching

理大呢幾日喪放TG, 所有水渠應該都冇晒大強了吧

老實講 你做法無問題 最後有無俾狗咬

大家明白嘅
走到幾多得幾多啦

真係好大勇氣 連水渠都爬 佢地既求生意志太強

好叻仔

根本香港後生仔好撚叻

但都要小心保護自己保護隊友。好波呀手足

Tg仲毒喎

多謝你 殺人兇手 因為你KO埋少數既路
你知唔知地盤係有cam既 所有人咁樣走都會影曬樣 地盤出面都有cam既 所有家長車都會死曬

就係因為你三條白痴 害死曬所有人

輪裝輸狀態又唔係長住地下識偷襲
真係死左得佢知

推比其他mon post狗睇

乜野地盤 你覆錯post ?

個14個勇到咁，真係當兵都冇問題
天佑手足阿

Delete post!

喂，好悶，唔好講呢D

推俾手足睇

你班友仔小學教你的完全唔記得!!

關於野外求生獲取水源一直是個討論很熱烈的話題。如何獲得安全的水源這是一項技術活。網上能搜到很多獲取水源的方法。下面介紹太陽能蒸餾器製作方法！

1、第一步肯定是要一隻大獲 (問大廚)

2、然後可以在獲裡面放點綠色植物或者倒點不能直接喝的水進去，這樣都能增加收集蒸餾水的速度。

3、在擭正中間放一容器，可以是杯子，也可以是水壺。然後如圖所示布置一根飲水管，可以用中空的植物做，實在沒有就算了。

4、鋪上一層透明保鲜薄膜。

5、薄膜用土塊或者沙土壓住，儘量做的密封一些。

6、在容器正上方的塑料薄膜上壓一塊石子，讓凝結的水能滴到容器裡面即可。

7、該幹嘛幹嘛去，等容器裡面有水了過來喝一下就可以了。 有熱力會更好

其實方法很簡單，就是利用水蒸氣遇冷凝結成水珠的原理。如果看不明白，那你就好好看圖吧。這麼簡單明了的圖，怎麼會看不明白？有空的時候可以練習練習。說不定哪天就派上用場啦！

香港學生真係好撚好撚勁..

唔好咁 佢係行最後 行最後都要好大勇氣
況且應該有戴口罩 影唔得清嘅
佢地已經好叻

都要多謝個天呢排無落雨
一水侵就仆街

偷襲都唔一定羸,畢竟其實勇武都只係普通正常人一個
先唔講幾熟水性,無特訓過係水入面真係戰鬥力有無20%都難講
去泳池行下路轉幾下圈都知咩事

我尋日先諗手足俾狗包到咁，可能最後要行渠走，估唔到真係有人咁做，辛苦哂手足。

真勇士
靜

揾防水袋，又或者用背囊載幾個空樽，
攬實或揹住游，唔會沉，
電話開着燈再放入樽當防水頭燈，
不過而家先講遲左尐
以後中/大學生必修課應該要有野外求生

佢係咪指佢地係雨水井走個位置呀
其實一路都想講究竟你地入面有無爆哂cctv/爆hard disk 班狗咬你幾乎係得依項證據 或者靠記者cam
Btw唔洗答我

靜靜地贏咪算,反正佢地問晒所有警,都唔會有人認架啦

其實poly附近走到既渠唔多
屎渠係大啲 不過中毒同傷口感染機會大
雨水/廢水渠就窄好多 要搵人接應

如果真係要經渠走，開渠蓋，留意下有冇曱甴，四腳蛇之類爬出，有嘅話只少代表下面有氧氣。入渠前，要盡量用水沖洗管道，愈大水愈好，迫走渠內嘅不明氣體，之後不停吹鮮風入去。可以的話，帶埋條救命繩先落去。

鬼打鬼
打擊下班狗士氣都好

唔好係度講咁多

野外求生制造水技巧
推俾手足睇求下你地

你班友仔小學教你的完全唔記得!!

關於野外求生獲取水源一直是個討論很熱烈的話題。如何獲得安全的水源這是一項技術活。網上能搜到很多獲取水源的方法。下面介紹太陽能蒸餾器製作方法！

1、第一步肯定是要一隻大獲 (問大廚)

2、然後可以在獲裡面放點綠色植物或者倒點不能直接喝的水進去，這樣都能增加收集蒸餾水的速度。

3、在擭正中間放一容器，可以是杯子，也可以是水壺。然後如圖所示布置一根飲水管，可以用中空的植物做，實在沒有就算了。

4、鋪上一層透明保鲜薄膜。

5、薄膜用土塊或者沙土壓住，儘量做的密封一些。

6、在容器正上方的塑料薄膜上壓一塊石子，讓凝結的水能滴到容器裡面即可。

7、該幹嘛幹嘛去，等容器裡面有水了過來喝一下就可以了。 有熱力會更好

其實方法很簡單，就是利用水蒸氣遇冷凝結成水珠的原理。如果看不明白，那你就好好看圖吧。這麼簡單明了的圖，怎麼會看不明白？有空的時候可以練習練習。說不定哪天就派上用場啦！

既然有14個成功，點解個3個唔走埋先報?

反而我想佢地上來報平安多啲（當然問人借ac開pi)
始終雨水渠都好危

佢都係擔心手足出事啫，一個唔好彩出唔返黎仲大鑊。

應該係其中有人驚，一個唔郁塞死後面

真係唔好行渠走 好彩可能走得甩 唔好彩既話就死係入面
比人拉都未必坐硬 行渠真係賭運

又黑又臭
識游都驚

鬼咩打鬼,佢地大把人係打份工,根本wfc拉到幾多人,俾你揀你都揀收錢放人啦,錢冇人嫌多

講出嚟啲狗咪係街井附近搵cctv 屌

無練過係水行真係扯蝦
更加唔好講打

雨水渠最大，圓形紋嘅係雨水渠蓋

最好結果梗係全部人走到，但如果不幸衰左政府必定會因為咁多條人命付上沉重代價，甚至有機會被國際輿論迫到無條件釋放poly留守嘅手足

可惜call左消防黃左
唔係喺渠內做記號
半夜走可能走得晒

連續幾日開戰，被圍被射都一路頂住，出面想救人嘅亦出盡力，冇gear冇裝都血肉長城咁攻入去。以後邊個仲夠膽話後生係廢青, 提番中大理大呢兩件事就已經唔洗多講

冇人想知 話題完結

假GA， 甘易比你走到你估007 咩， 入邊無空氣困左響中間死緊，三思

俾手足睇求下你地 入面現在最缺水

你班友仔小學教你的完全唔記得!!

關於野外求生獲取水源一直是個討論很熱烈的話題。如何獲得安全的水源這是一項技術活。網上能搜到很多獲取水源的方法。下面介紹太陽能蒸餾器製作方法！

1、第一步肯定是要一隻大獲 (問大廚)

2、然後可以在獲裡面放點綠色植物或者倒點不能直接喝的水進去，這樣都能增加收集蒸餾水的速度。

3、在擭正中間放一容器，可以是杯子，也可以是水壺。然後如圖所示布置一根飲水管，可以用中空的植物做，實在沒有就算了。

4、鋪上一層透明保鲜薄膜。

5、薄膜用土塊或者沙土壓住，儘量做的密封一些。

6、在容器正上方的塑料薄膜上壓一塊石子，讓凝結的水能滴到容器裡面即可。

7、該幹嘛幹嘛去，等容器裡面有水了過來喝一下就可以了。 有熱力會更好

其實方法很簡單，就是利用水蒸氣遇冷凝結成水珠的原理。如果看不明白，那你就好好看圖吧。這麼簡單明了的圖，怎麼會看不明白？有空的時候可以練習練習。說不定哪天就派上用場啦！

推俾手足睇求下你地 入面現在最缺水

你班友仔小學教你的完全唔記得!!

關於野外求生獲取水源一直是個討論很熱烈的話題。如何獲得安全的水源這是一項技術活。網上能搜到很多獲取水源的方法。下面介紹太陽能蒸餾器製作方法！

1、第一步肯定是要一隻大獲 (問大廚)

2、然後可以在獲裡面放點綠色植物或者倒點不能直接喝的水進去，這樣都能增加收集蒸餾水的速度。

3、在擭正中間放一容器，可以是杯子，也可以是水壺。然後如圖所示布置一根飲水管，可以用中空的植物做，實在沒有就算了。

4、鋪上一層透明保鲜薄膜。

5、薄膜用土塊或者沙土壓住，儘量做的密封一些。

6、在容器正上方的塑料薄膜上壓一塊石子，讓凝結的水能滴到容器裡面即可。

7、該幹嘛幹嘛去，等容器裡面有水了過來喝一下就可以了。 有熱力會更好

其實方法很簡單，就是利用水蒸氣遇冷凝結成水珠的原理。如果看不明白，那你就好好看圖吧。這麼簡單明了的圖，怎麼會看不明白？有空的時候可以練習練習。說不定哪天就派上用場啦！

叻？搞到宜家咁 仲要上來連登開Post講 驚死全世界唔知

係ON9方面真係叻既

講真水深過肩 黑媽媽爬渠二公里 講起都淆淆地
自己一個真係唔敢上

防水袋包空氣如果夠空間仲可以換一次氣？

靜啦

其實點解要報出黎

可以之後拍電影真人真事

你覺得班狗敢自己一個守

推俾手足睇求下你地 入面現在最缺水

你班友仔小學教你的完全唔記得!!

關於野外求生獲取水源一直是個討論很熱烈的話題。如何獲得安全的水源這是一項技術活。網上能搜到很多獲取水源的方法。下面介紹太陽能蒸餾器製作方法！

1、第一步肯定是要一隻大鑊 (問大廚)

2、然後可以在鑊面放點綠色植物或者倒點不能直接喝的水進去，這樣都能增加收集蒸餾水的速度。

3、在擭正中間放一容器，可以是杯子，也可以是水壺。然後如圖所示布置一根飲水管，可以用中空的植物做，實在沒有就算了。

4、鋪上一層透明保鲜薄膜。

5、薄膜用土塊或者沙土壓住，儘量做的密封一些。

6、在容器正上方的塑料薄膜上壓一塊石子，讓凝結的水能滴到容器裡面即可。

7、該幹嘛幹嘛去，等容器裡面有水了過來喝一下就可以了。 有熱力會更好

其實方法很簡單，就是利用水蒸氣遇冷凝結成水珠的原理。如果看不明白，那你就好好看圖吧。這麼簡單明了的圖，怎麼會看不明白？有空的時候可以練習練習。說不定哪天就派上用場啦！

換乜鬼氣，漏氣仲危險。

靜啦，低調

勇士

蘋果段新聞冇咗啦

d廢佬最鍾意同後生講你捱過窮未，而家班後生可以大大聲同佢地講返你捱過子彈未。

一定唔只14個啦

發夢有曱甴收咗錢放人走

我驚狗即刻取搜查令搜蘋果

呢場抗爭日後若果光復一定要拍電影
N場抗爭戰役拍100部都夠而且唔重複

收爹啦
拉

有沼氣架屌

同我拉番個post落去呀入面冇哂手足先慢慢打飛機la

好彩既係我地都有防毒面具

我知你係作故仔 5分啦

蘋果link已死

濕左就失效
點解個仆街政權要咁對香港人

Push.

大家唔好再討論啲方法啦

Becoz this is war

有咩樽放得落電話

班仆街幾時落地獄

水深過肩...

😭😭😭好想喊

respect

有曱甴收咗錢

IC 應該有物資岩用？

如果有泳鏡同防毒面罩 我可能都會試試
不過我而加坐係度做西北風軍師 講咩都無用

可以用黎拍電影，圍困poly72小時。

我堂叔做渠嘅
佢話渠入面大小強好正常
佢見過嗰啲有蝙蝠有蜘蛛有蛇

既然走到，點解要公開
聲東擊西？

其實逃走失敗被捕同行出去被捕 落charge上有冇分別

apple took down the news
thanks for letting the world know the escape route...

poly fmo一定有圖

你知嘅話，狗都知

墮渠唔一定要係poly 跌落去既

我以為香港d渠無起到咁大夠人過

真心respect 行渠真係好大風險 好彩最後出到

好好休息 你地真係好堅

屌，係喎家陣尐機鬼咁大部，
唔似以前N記
是但切開兩個700ml合返埋加闊膠紙頂住先啦，再唔係保鮮紙包住賻一賻，
有保鮮袋仲方便。
膠袋都試下啦，唔入水又透明既野就試得。

是咪覆錯PO 點解我睇唔明

香港人做錯咗啲乜
仆街死黑警快撚啲有報應

士氣+1

industrial centre

IFC*
打漏左啊，sorry

報料俾蘋果係咪傻撚左，無人想知你點走呀BTW諗起月黑高飛

Until u send them to

見有蝙蝠有蜘蛛有蛇
反而覺得安全尐，
最少有氧氣冇毒氣，
有大出口嘅希望又大尐。

真心想知 啲渠通常係低過地面
班手足就算拎埋繩但點爬上路面

龍內生天

兩者根據甴種狗嘅講法都會先落左涉嫌參與暴動落charge
但前者仲可以告多幾條罪好似拒捕、襲警

而上到庭就算無任何客觀證據（例如有冇片影到樣、裝備）
逃走呢個行為就會俾個官感覺係畏罪
尤其呢家藍官當道
政治大於一切
可能就會因為逃走呢個行為俾到個藍官判有罪

出面有人教路
教晒佢哋點行
行到過去再接應？

學生應該未必搵到渠圖掛
同埋渠入面應該都收唔到訊號
唔事先plan好，出面啲人根本唔知邊度接應
隻蓋好重，要喺底托上嚟都好難

其實入左渠冇人能proof 到你係poly出嚟

係咪係入面守仲好

出咗渠都要繼續逃走，一定會經有CCTV地方
班曱甴逐個出口查CCTV有機會trace 到
根本唔應該報警，害死全部人
起碼要等幾個月冇晒啲環境先好揚開

有渠務內應

記者累事
狗屋點部署又唔影下
只怕豬一般隊友真係冇講錯

記得睇醫生，應該唔少菌

啱啱過雨季冇事的

入面一定有喬裝狗
所以只可以小組咁走

一堆一次方法
越遲就越無機會

入得渠有罩應該好d

campus 有狗
RTHK 影撚住有狗入去

有諗過喬裝狗問題，但係喬裝狗敢唔敢跟先

呢d說法我地圍爐就得
而且仲未計有冇奶共傳媒影住一班人潛落去

而藍官判案
唔會真係要睇到樣先確認係未嗰個人
佢「有理由」喺渠入面就係 poly 出黎就判得

落雨就一定架喇
上游啲雨水匯聚埋一齊
全部去晒同一條渠
啲水流一定急

近海邊嗰啲嘅話
海水漲潮時都有機會令水位升高

諗起有個將軍澳阿伯喺海邊渠口游入去
最尾俾人喺沙井發現佢

雨水渠唔係好污糟 唔會浸死 封唔到出口 咪撚係到帶風向

利申 做地盤

咁小人基本上d 便衣狗狗扮人自出自入mon 實

我堂叔佢話開過後巷雨水渠
成嚿油積咗喺度臭到仆街
仲臭過啲屎

班曱甴應該因為你報案而查緊所有渠口周圍CCTV
害死全部人，包括接應嘅人

平路行2k就易
渠底行真係有排驚

有Cat ladder

走渠底仲痴線過党卫军特戰8連嘅訓練，呢班大學生係特種部隊嘅材料

你指柄埋先？

講真
全黑環境
水深過肩
冇地圖 唔知地形
又唔知行幾遠
要好大勇氣同決心先做到
依加緊係講得輕鬆
俾你去現場連落渠都淆啦
手足成功係有勇有謀

入面poly讀嘅人都唔知有幾多個
N展學生嘅話都唔係個個識搵渠圖啦
相信係有手足喺出面教路

呢d水渠逃生真係搵命搏，一來渠入面暗藏危機沼氣細菌，二來有機會蕩失路，仲要唔知個出口係邊。平安出黎真係天祐義民

Poly仲有冇手足？

agree

依句嘢係蝗語咩 做乜

以前睇漫畫先會呢啲情節
現實都要排水渠走 真係無天理 仆街港共

其實真係好撚危險....
真係好彩........
上天保佑 ....

係
等佢攻入去先被佢拉
當然清晒所有野

近海啲渠好闊架

手機應該收左皮，所以先兩個鐘聯絡到其他人?
以前以為防水手機冇用，而家發現防水手機好有用

係
佢話啲渠有風吹上嚟
可能啲風喺海邊渠口吹入嚟

無人想知

唔駛跟架
佢只要報串就得

糧食問題應該解決左？

班狗都做唔到 因為佢地唔係真香港人

突然諗起泰國單野
呢14個真係好堅

仲捉鬼仲分化，你唔俾係大家傾掂數，如果有人係半途體力不支或真係行唔到，就由出到去嘅手足報，令到果三位安全啲，靜靜地贏吧，揚咗就再唸計....

我地要開心嘅至少係有14個走到!!!!!!!!之後要再唸點救其他

呢個真

無論14個定3個
佢地內心已經夠煎熬
吠小兩句當幫忙啦

走到都唔打個電話報平安？電話whatapp都好

監獄入面好多曱甴，仲有人養黎玩

有冇睇過? 有冇可能揾到校內最原始地圖，再搵下有冇暗道之類
God bless us!!!!!

靜靜地贏得唔得

好撚勁，我連玩黑箱都驚

On9,要死既消防黎到都死曬啦
你咁既心態害死同路人

（集思廣益）關於自殺案有啲疑問

佢地練摺被就夠贏架啦

唔會怪你地報消防 D水隨時會漲 搞到全數GG
你地已經好勇敢

理大渠通去出面街口果幾個位有狗守已OK
唔通你覺得爬完水 仲有力打得過班狗

係 佢地每一位既勇氣比3萬隻狗既勇氣加埋一齊都多
好撚恐怖

單野都揚晒
咪玩啦

係

呢個經歷 係外國一定出書大賣

如果佢地中途死左 我地就真係後悔死

最怕係POPO會查CCTV 唉都係走唔到

屌，有報導(e.g. 立場引述)話出咗去之後都比狗捉.....

戰亂國家既人都未必會有膽咁做

仆街你咁講個三個咪喬裝狗

手足既勇氣 香港既真人真事 要永遠記得

最有勇氣係帶頭果位

好CLS

由6月到依家發生嘅大小事都要

班POPO都諗唔到

香港月黑高飛

Delete post 呀, 蘋果delete 咗link 啦.

唔知水深幾多
當水深一米五左右 好多細粒女仔真係過唔到 加上佢地可能唔識游水 驚上加驚

係
無法想像佢地果陣係幾咁驚 會殺死自己既水面就離自己個鼻得幾CM
入到去 水面一升死硬 仲要係渠入面.........

DIE HARD第一集爬冷氣通風槽

應該好撚恐怖架又黑又窄

井同雨水渠唔同咖唔喎

Push

但係黃左 POPO可能查CCTV........仲要有確實數目......

香港出我都買爆佢

所以今日香港都叫做富庶嘅地方，原本無憂左十幾年既細路因為怕政權怕警察而要爬地下水渠。真係心痛。香港究竟變左咩城市。

重精彩過奧斯卡

水道安全好多

爬渠會告咩罪

半米寬空間.
你地係點退......? 頭尾腳前倒轉咁出......?
手足

香港人權與民主法: 香港時間 6:25am

係 佢地勇氣真係直面生死都唔怕

怕POPO查CCTV.......

乜都爆晒啦入面
水都無 仲點有cctv

仲係特種果隻

唔係想潑冷水，但唔知出到去會唔會都比人捉

呢個就係之前手足所講既小路?

有成功安全走到 果3個就咪報啦......

有可能冇精力諗到咁多

真係唔好報
報黎做乜尻
要報都光復香港後先報啦
仲有人未走嫁

香港絕對唔係咁既水道

幫手拍電影幫香港

推你

係 所以入得去既 真係要有直面生死既勇氣 會殺死你既水面離你個鼻得幾CM都冇
水面一升 就會死係渠入面

帶唔到咁多野啦 唔係水道 係水渠

香港人當兵都一定係世界最強

真心 覺得佢地好勁.......

大佬 邊得黎無啦啦有條2公里長既繩

直情拍電影都得

香港重光既話
國民教育一定要睇呢套電影

係怕黃左 POPO會查CCTV

真係可以拍電影

上咗蘋果
有分別？

點止 呢D特種兵黎

屎渠直接有毒氣 落去冇裝必死

仲有爬過水渠未

特戰8連有權力加身先可以變態殺人
走渠底死撚哂啦
我地手足絕對勁過班垃圾

⚠️⚠️⚠️#緊急聲援
今日(20號星期三) 超過200 人被控暴動 西九裁判法院提堂
時間：09：30
立場報道: 周一晚上有大批市民湧上油尖旺一帶營救被困示威者。消息人士向《立場新聞》指，有超過200人被控在佐敦彌敦道一帶參與暴動

D幫手既義工 你叫佢地點行呢D路線.......
所以班狗而家根本係捉人質

你當水道咩 條渠一米高半米闊.....水深過肩......

我頭先爬返文先醒起冇理由一米五
喺咁窄咁黑咁臭既環境 仲要水深過肩
想像過 即刻有啲恐懼同窒息
果3個手足一定唔會後悔 反而一定會為成功左既手足開心

靜靜地呀屌講極唔聽

問下你啲藍絲父母 點解林鄭 理大校長 藍絲都咁中意喺應該喊嘅時候笑？

啲狗係咪有人臉辨識？
週街大把cam影住，好容易就知晒成班人去向⋯⋯

其實啲狗之後仲會唔會查返走得甩嘅手足？

屌

買爆

好撚仆街 迫到手足咁

咩水都冇.....水深過肩呀
而且我講緊佢地出黎會有CCTV

隨時要係黑暗冇光又窄又黑又臭既渠入面痛苦窒息浸死 手足
愈諗愈震

....
佢意思係飲得嘅水呀

呢個case諗返起之前泰國足球隊 呢14個手足真係勁

做咗唔通話你聽咩...

點跟到？要查勁q多cam先跟到返屋企 仲要唔係係附近搭車返

OK

出口既時候唔知會唔會露左樣....
同埋換衫....

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

網頁不存在
蘋果delete咗新聞？
係咪怕揚咗？
洗唔洗delete po?

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

尋日：

今朝：

擔心死人喇

一定要幫大家報哩個仇

一早咁做 可能羸左

單新聞又冇左喎

太多豬隊友

報警?? 報消防咋?

任何渠都好危險！！！唔好當係逃生路線

咪係 次次都馬後炮

果時冇人諗到
不過認真可行

渠好似迷宮咁，仲要浸住水行，又可能有毒氣，少啲勇氣都唔敢行

其實有好多個位走甩左手足，應該走左超過二百人，如果唔係有啲安全通道有豬西曝響口，肯定走得仲多

好叻仔

Thank you sir

你睇過地圖就知無可能,因為附近有幾百個渠口,而且互通,唔係A口出咪去B口出,再唔係就C出口,根本守唔晒所有渠口.

係呀
好危險的!!!

留喺理大好過出黎
入面大把糧食

真心好彩無事炸，入面有無毒氣，水有幾深，會唔會盪失路凍死餓死，真心福大命大炸

有睇䞖獄就知點走

被警拉咗仲衰，隨時命都無

水深過肩

應該係游水+行+摸黑

其實搞咩抗爭呀
搞到自己咁折墮

你哋好叻

得一個出口？

紅登有人笑用地道走，真係見識少，沙頭角都不知幾多人挖隧道走私貨物，請兩人過來挖，一早可以救走poly 仔

推

多謝中大理大所有付出同犧牲嘅人，冇你哋參議院一定冇咁快過。

我唔鼓勵大學生陣地，但係呢兩戰成為咗轉捩點，向世界暴露咗中共冇道德可言，對西方自由社會完全冇概念，大學都照攻擊。

有人吹捧嗰個一哥有幾勁，但依兩戰攻擊大學，防守一定比攻擊有意義。你攻入去可能捉到下啲人，逼到啲學生入絕路，但係全世界都會覺得你班仆街差佬冇底線，死黑警你哋輸鳩晒，我屌你老母！

我只係知道依14個手足出到嚟一定會好撚想殺哂啲警犬⋯⋯

原因自己諗

重點係有一批人走倒，剩低被捕既人可以將責任推晒比走左既人，個個和理非溫書告咩？

辛苦你地了，走唔到唔係你地嘅錯

對佢地既勇氣同膽色感到佩服

所以要睇新聞

真心勁
我一定會折返

值得鼓舞

冇大廚靚飯又冇朱古力糖食，得d梳打餅同乾方包食咪想投降lor

所以選擇咗爆出嚟

靜啦 屌

會唔會check到cctv

唉 本身有多個方法走 依加又爆左出嚟 事前應該交低聯絡方法報平安

真係拍戲咁

痴線,勁到爆炸,簡直係精兵

yes

可以繩博繩

其實點解會報到上新聞？

條link入唔到？
不過下次走到唔駛post出黎

be water

其實係邊個話14個出到黎

你睇到既話狗都會睇到
麻煩各位天才唔好再講逃生門

如果係真你就真係on9仔，因為你地既軟弱害死左幾多人，我係你就攬返兩三隻黑警自爆

又游繩又爬水渠 真係少d勇氣都唔做唔到
Btw 可以拍戲 真人真事改編

勇氣都係逼出黎
倒不如話絕望
橫死掂死搏一搏
睇到好心酸...

做乜又報 等人走曬先

唔夠高呀

勁

其實現實啲嘅方法係袋多啲現金，奈何atm會有記錄

咪自私
就算叫左消防，都已經浸死晒
報左警百害無一利
太年輕

Good news

靜靜地贏好無

請參考泰國少足事件
我認為水渠呢個方向唔值得鼓吹
始終危險性同不確定性太大
水深過肩呀大佬
再升高少少已經鑑生浸死
呢14位手足真係搵命博

雖然係喜訊
但係唔支持繼續採用呢種做法
除非唔走會無命既情況之下

同意，水過腰同過心口真係差好遠.....

係，水深過肩，其實超危險，如果勉強真係會死

有心走，係捉唔到
只係時間同耐力

唔關事
睇過圖既話 出去果段渠係得1M左右高 即係要爬出去

講黎做咩姐

上網有得睇，唔一定要買

有勇有謀

哦，咁我錯

係一個就好呀，到時可以bbq

講後悔果啲人馬後炮完未
知唔知水渠幾危險

早上有人被捕 說好的走甩

報警撚累死手足

我淨係話佢地留低未必會後悔

Source?

👍🏼👍🏼👍🏼prison break

有消防員及消防蛙人搜索，將長梯放落渠口，多名消防蛙人在渠口旁觀察，又將工具放落渠，一度用欄圍住渠口，其間有警員將附近三個人帶走，其中一人由擔架床抬上救護車。

馬後炮 走唔到真係會浸死 焗食架

走甩係琴晚

出返黎可以寫返本書，跟手電影化

唉，那撤回的三個義士要面對暴動罪

唉
唔報警今朝三個一定走到
豬隊友

第日手足可以組織僱傭兵，去執行任務